香港要獨立就要好似敘利亞咁內戰先有希望

今天我

坐低傾下啦

老雅認同

兩登內戰就有

香港內戰?

暴力冇用

你當膠登死架
雖然真係可以wfc

觸立完又點
啲人死晒，死剩嘅無飯食

熱狗派vs青政派vs迷雲派?
民主派冇政擊力
土共派借力打力

洗牌好呀

好似walking dead咁

我做尼根

香港死剩70萬人應該差唔多